https://hub.docker.com/r/hillel1408/sdaem докер контейнер

Карточки GOLD доступны только авторизованным пользователям, у которых "оплачен" режим GOLD ("isGold": true)

для авторизации используем:

логин - etemax@bk.ru

пароль - 12345

Адаптивная верстка, функционал согласно макету.

Для запуска в консоли пишем:

npm i

npm run build

npm run start

____________________________________

ДЗ-1, ДЗ-2 и ДЗ-3 здесь https://github.com/Hillel1408/hawkingbros в соответствующих ветках

ДЗ-4: Ветка main
- Добавить на страницы использование необходимых хуков +
- Добавить необходимые хуки + написать свой хук + 

ДЗ-5: Ветка main
- Добавить стилизацию(и в дальнейшем делать на ней) с помощью CSS-Модуей или Styled Components +
- Добавить стилизацию маршрутизацию в проект +

ДЗ-6: Ветка main
- Начать добавление Redux в проект +

ДЗ-7: Отдельный репо.
- Практика по видео-курсу Владилена https://gitlab.com/Balzary/next-crash-course +

ДЗ-8: Ветка main
- Cделать компонент с типизацией с помощью PropTypes. Компонент: components/pages/Card +

ДЗ-9: Ветка main
- Добавить TypeScript в свой личный проект +

ДЗ-10: Ветка main
- Добавить Docker в свой проект и запустить проект в контейнере +
